其實連登仔對美股嘅心態，就等於香港人對港樓嘅心態，所以兩者都一定唔會跌

香港人：有閒錢，買港樓
連登仔：有閒錢，買美股

香港人：自住驚閪
連登仔：正股驚閪

香港人：借按揭買樓必賺
連登仔：借孖展買股必賺

香港人：樓價跌左少少，是時候 all in 了
連登仔：股市跌左少少，是時候 all in 了

香港人：專家吃屎吧
連登仔：廢老吃屎吧

香港人：龍市gogogo
連登仔：龍市gogogo

不服來辯

連登仔有足夠購買力影響美股價格？

香港人有足夠購買力影響港樓價格？
（樓價gogogo咪都係拜大陸人所賜）

人地老豆同你老豆一樣有鬚有鳩有叫雞
所以人地老豆=你老豆？

係
人地老母同你老母一樣都係大家老豆隻私家雞
所以大家都係同一個老母